【突發】 Youtuber西多士上東張西望

好醜樣

其實係咪大陸人來

係咁吹捧深圳

對比起英俊瀟灑既連登巴打
佢真系極度樣哀

*衰

圖呢

你講佢把聲仲覺得係香港人？
最好笑訪問親既都講唔正廣東話

狗都不屌大陸野

阿忠好大波

打雞做乜尻

佢條女肯定唔係香港人

㩒㩒下電話 一聽到啲懶音就知係佢

大陸仔

原來條女大陸喱黎
唔掛得知條條片都唔出聲

由細去到大 死大陸仔

真係好正

原來2個都係大陸人

on撚9
條臭西多士咁撚鐘意大陸點解死上去住

講到咁撚好 唔死番上去住？